另一个数据集，戴夫·莱普的选举图集，使研究人员能够评估每个政党在中期和总统选举中每个县的选票份额。强制邮寄投票不会伤害民主党和共和党候选人| Sujata Gupta | 2020年8月26日|科学新闻
他们传统上由县政府资源资助，依靠志愿者。由于莱恩·麦卡锡（Ryan McCarthy）和杰克·吉勒姆（Jack Gillum）于2020年8月26日（ProPublica）发起的流感大流行，数十万疗养院居民可能无法在11月投票
圣迭戈市几乎可以自己决定SANDAG，因为代表大多数县居民的城市可以推翻董事会其他成员做出的任何决定。政治报道：谁将得到中途岛玫瑰|斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年8月15日|圣地亚哥之声
然而，艾维和该县一样，将紧急情况作为不立即提供记录的原因。我们正在起诉新冠病毒-19数据|斯科特·刘易斯和杰西·马克思| 2020年8月14日|圣地亚哥之声
他希望县代表看到他创造的这个井然有序的世界，这样这样一个项目就可以推广到加利福尼亚州的其他学区。学习曲线：一个学区保持开放——并且没有问题|威尔·亨茨贝里| 2020年8月13日|圣地亚哥之声
“请，请不要允许这种事情在佛罗里达州发生，”东波尔克县的克里斯·K·史密斯写道。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
从今天下午开始，佛罗里达州的同性恋可以在戴德县结婚。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
基督教药剂师、县办事员、花商和营利性婚礼礼拜堂真的会像你所描述的那样退出社会吗？LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
Kocurek对Jim Wells县的一个商业废物处理设施特别失望。德克萨斯州的两个监管机构试图执行这些规定。他们被解雇了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野兽
索诺马县地方检察官吉尔·拉维奇（Jill Ravitch）在7月份宣布，她不会对盖豪斯提起刑事诉讼。比埃里克·加纳更糟糕：杀害自闭症男子和小女孩的警察|艾米莉·夏尔| 2014年12月4日|每日野兽
公共、县或教区的税收都以烟草支付。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他在特里普县拥有一块土地，这块土地被用来种植冬小麦，而在下一个县东部的土地则被出租。宅基地主人奥斯卡·米切奥
最好等到这些乡巴佬出清了再说，我想他们最后一个就要出局了！潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
一场毁灭性的龙卷风席卷了密歇根州拉皮尔县的一部分地区。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
塞缪尔·戴尔（Samuel Dale）是西南部定居点的杰出先驱，死于密西西比州劳德代尔县。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔